今日係阿Fred 生日，咁大件事都茅人講？

必必channel 直播緊

香港人唔配有牙fat